點解民主派d參選名單保守到咁？

立法會選舉提名期展開，各民主派陸續遞交報名表，但大多都係一人名單為主。
明明上年區議會選舉贏咁多，點解唔塞滿人？
人地建制派都擺d落選區議員入名單，但民主派個個單頭......
隊形都輸比人，點繼續打？

同意 啲區議員死哂？

因為on9囉
冇諗過萬一配票失敗係有機會靠多人投嘅名單第二人執漏

支持 棄權 缺席
民主黨（含教協）不嬲保守

比例代表制，冇搞咁多野

保皇狗12年開始都玩拆名單, 新西配到二席變三席, 因為香港個比例代表制第一席個門檻好高, 剩番比排第二果個已經所餘無幾, 仲會扯散晒其他同路人d票

人地成班學者係後面計數
咪弱智